我比我個fd叫我啲多啲CCTVB

佢話我講咩都系撐示威者 叫我睇多啲其他新聞 例如CCTVB 好撚嬲

唔使理佢

你叫佢睇大公記者單野

原來所謂其他就係cctvb
你問佢睇左邊幾個台
叫返佢睇港台 有線 now
你聽佢講佢唔洗聽你講

叫佢睇live，睇全程，睇下邊個岩，邊個錯

我試緊同佢講道理 我睇咁多直播 憑咩俾人叫我睇CCTVB